是日午餐 三鮮炒冷麵？

d𧎚

食落唔夠鑊氣
味道太淡
冷麵硬身過伊麵少少
整體黎講唔好食

39連豆漿

好似啫喱

實在太難食
之後去左食碗豆腐花淨化自己

8蚊

水晶蝦

狗也